[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [375] 龜速開po

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-催post專用環保post-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

負皮jor

下次咁慢就斬post

好波呀 清
正皮比丁圖

新po留名

開個po都咁....

戴了push up bra？

假嫁D奶

我揸大

未找哂八成卡數前都唔可以課金
小刑

買左隻刀劍，唔知幾時先有時間玩

有冇巴打會去c3

嗨

聽日同fd子去

我去六同日

今年c3有野行咩

去睇乃團

毒

一向

不了

買左光棒打call未

真毒係連街都無膽出,信和都無膽去

唔出點買figure

Amiami直送屋企

C3 台版fgo有攤位
有冇清上去表演

毒到買番屋企都唔敢

渣

上去大叫玩跑車服嘅都係狗

連心愛既女人都唔敢帶返屋企

又多隻Tamamo攬

C3?

梅薩

唔係

日本夾公仔

表演抽卡同打茨木
表演紅a秒茨木未

wadiu原來有post

屌，唔怪得搵唔到，唔記得扑左樓主

1月頭係老秋見到有黑傻夾 但想直接買唔想夾

夾幾次,叫個姐姐黎就幫你放靚位架啦

唔鍾意block人
越唔鍾意佢越想撚鳩死佢

唔是U

屌你

唔好停繼續傷害015

3千3百萬先1001

幫我影下相
我睇下有冇咩雷姆野我冇要出去買

神父請停止挑釁

神父最鍾意撚9
btw,
082-384-613
一個位

大家應該放低成見 目標係叫龍

早見配個個先正
但係比肥仔屌 不了

6月先去，唔知仲有冇

樓主都係海豹？
無咩記憶

仲未講到呢pair人
好期待

短髮正喔

兩pack唔中女帝

正常

iktf

找清卡數 又可以黎過

街機初期就20沙煩

典抽

呢家日版緊係冇問題
日版一箭打到600萬的

跑車event不了

ハッピーバレンタイン！

C3 FGO(台版)攤有中文字好柒

過去屌柒佢地

台伏

中！乙形

留名

lm

琴晚終於抽到乳上

【音楽情報】
『フルメタル・パニック！IV』OP主題歌＆ED主題歌が決定しました！

▼OP主題歌「Even...if」／歌：山田タマル
▼ED主題歌「yes」／歌：山田タマル

OP主題歌は第2弾PVにて使用の楽曲です！
#fmpiv #フルメタ

Dim gun

我冇去
FB見到姐

有冇人(大腿)可以加我好友? 回流玩家 感謝

852 364 069

唔係大腿但加左

謝謝 加了 (你是大腿 )

蜘蛛仔有隻bo4棉被架

前幾日bo5左

阿2唔好咁outdate 好冇

寶4聯盟：
言x會長兼任唯一會員)

瘋了 都瘋了

這就是愛

一隻都冇

橙牙

未諗下個喂金狗係邊個

雖然而家有巴又有阿栄、但棉被點都係排第一果個

50分

隻冥燈飛咁撚耐，又閃唔到落黎

希望今年可以2000到第2隻貓

月費11粒金膠 你做得到

想一巴拍落女帝對波度，又食鳩我D龍牙

希望今年有泳莫抽啦
代神父講

含淚加入左bo4聯盟

吉撚死你

右邊第3個池唔出現
左邊又走出黎、雖然對女帝冇愛都只係想追寶2啫，俾我啦死咸川

中多D 4星咪得，5星亦得姐

快，我想拍片！

bo5晒d4星之後滾滾來

其實唔難
我非story/限4星得9隻未5
基本上中4星都係金膠

想睇天草屌仔仔

但一隻得1粒

地下執果D石仔可以掉佢落黎

點gun

打晒6000萬朱古力同材料
仲有咩做

D石可以下下都整到D龍有硬直

大衛寶具

養生刷素材

五粒腎石

開天草張圖出黎顏射

咁撚重口味

今日有無風呢？

我已經急不及待想睇四月新番了

咁快想睇新番
02 做半年架喎

又想轉邊個做老婆

又新老婆？

steins;gate zero

唔好睇到我咁仆街

事實係你真係好撚仆街

又加仇恨值

屌，仲等我等佢落返黎，成場打成40分

回流新手求十卜
042 586 575

聽晚有02

加左bro

突然好多人回流咁

有多d人延續落去好事黎 我準備棄了

原本舊AC冇了都唔打算玩啦 ,但堅係冇其他好GAME玩阿嘛

Added

聽日好大風

c3?

跑車服

轉豬

聽講美服空境復刻
商店UI改到今次情人節咁方便

穩了

唔知幾時日服

係日服就正

美服已經開第二次空境

復咁密，冇活動咩

劍關洗鬼金閃咩，nobu都夠秒，食晒兩個等攻

空境就係活動

劍關出咩

金銀銅關出咩料
失憶

金出橙毛同龍牙

又有了
仲要係aniplex+出

我覺得要2隻寶5，
係邊個我唔講

正皮俾J圖

聽說京都都已經是原創第五集了，這樣的魔改雖然在意料之中，但也不是很理解。聽說京都文庫特別小，沒有什麼好的投稿，但是這樣魔改，原作者的臉有怎麼辦，這怎麼算是千金買馬骨呢？

帶著這樣的疑問，我去找了一下關於京紫和京都文庫的考據，頓時只能感嘆一聲，這可真是不得已。

魔改導致沒有作者願意去投稿;文庫質量不行，屬於雜魚中的雜魚，吸引投稿的作品更不用說;強行捧文庫作品吸引別人投稿，動畫還得靠魔改......簡直惡性循環的死結。

結果，京紫本質文庫宣傳廣告，不知道能否有所作用呢？

仲未睇新番，究竟京紫係點

我就係少校

收聲啦低B仔

認真答你啦
畫面的確幾高質 我覺得内容其實都算幾容易入口 係悶左小小
事前吹奏過龍 落差有小小大
ed好難聽

畫面係幾靚
不過故事好普通
係去到可以唔睇都得嘅地步

都係四天皇番好睇 呢d太文藝

好型
邊個嚟

@阿草

得罪講句
唔係佢造勢造到咁大根本唔會有咁多人睇
始終題材唔係個個都有興趣

B站買左版權 事前勁多up吹奏
依家事後比人話悶
依家班up開始出片幫京紫兜
柒到喊

京都個朵

岩岩睇LINK唔同店鋪既特典，トレーダー好似最正
尼痴係咪會訂呢間

[img][/img]

忍唔住笑左出黎

望咗望先認到

見髮尾先認到

lex同涼風啲fans都互屌

nerf左斬裂
點玩

玩fgo

開完團完埋啦wo

老老柒柒京紫係視覺震撼
劇本暫時睇唔出有咩咁出彩

咩話

冇睇到

我成千粒 成手蟹貨

你要咩版？睇下有無得加

扎比子

蟹乜鳩 佢nerf左又如何
我帶幾百粒出去

係可以照玩 但無之前咁勁啫

冇晒d傻鳩遠戰
入歷戰個個埋身打勝率反而高左

射多飛補一飛傷害 無限子彈我solo玉皇大帝都得啦

人地轉近戰打撚完你仲慢慢射

唔洗了

北美SER官方GUDA子漫畫

上b站見到東離劍遊記有劇場版

下面有埋光頭梶田作文

一月霸權始終都係overlord

me arsenal fans
once a gunner always a gunner

殺就一定殺得死 問題係速度

1月明明就得一套宇宙霸權

想知

小櫻

霸

其實係龍王

屌冇哂pro
Fb官方又話返左大貨，昆鳩我

返完即掃是常識吧

唔好講速度 人地JUNO一場分幾鐘
多人一開波就輸左

聽日再出多幾間睇
冇就唯有用而家部舊機玩住先

我都係舊機

有朋友收舊機
諗住順便換埋佢

我部pro已經陪左我一年了

咩事玩支那野

家計事情

用天草老婆打朱古力真係好正
一見到人地果隻就想喊

手痕抽左少少都比我齊禮裝 正

有無凸爆左4星巴太太禮裝既大腿可以抱
583,709,677
要打狂關拎人奶

約定各位去c3嘅巴打聽日係fgo嘅攤位見

攤位幾多號？

成堆禮裝 有邊啲可以食

幾點

劍關咪自爆 nobu 雙孔，再唔係放多隻aoe弓

搵金閃好友都得

拍埋片

我聽日都去

東離劇場版

成班毒撚係到圍威喂

腰太長 不了

白毛真係大仆街嚟

遲左少少

二章未呀

fgo post好少跌到咁後

屌你老母買本漫畫都有特典

課完過左11點，無得抽獅子王
轟落xa到爆死

平胸既臭g

慘

寶幾

課完過11點果下笑左

0啊

個個拎住啲英靈去屠龍

我幾時都係儲備定

其實呼符有咩用

戒課鳥
無野值得抽

給你再多....

搵到A41

我啱啱入坑果陣用符中過賓周那

抵喇

我中過黑貞

咩都中過

用符抽到寶五先好講出黎

跑車服真係唔知去黎做乜

發現小刑件朱古力，係編隊畫面係大特寫封信(句ありがとう&Q版公仔)
重清過卡圖放大，咸川真懂人心

順利𥄫女

吓！

等啲龍友UP相咪算囉

有冇人play lol aram

OK

尼痴聽日幾點？
Me要book時間沖涼化妝

呀比

sorry 你地既天草比我借左去玩SAO

聽日帶埋我玩
可以一直主線?

WHY NOT NOW?
進度差一可以差好遠

WEAK啦
我打到個阿叔借AI個到渣

狂關係咪真係有毛
琴日到而家出咗廿個神燈,兩張裝,真係一條毛都無
仲諗住一日hea刷十條到完活動,點個第一日果十條都未打到

有冇大腿可以掛張突爆銀料禮裝出黎

魔法"少"女

幾時整番套魔法少男金閃閃

Your Name

btw 閃閃gel頭型啲 定冇gel型啲

上面個頭唔gel,下面個頭gel

帶我訓住過唔得咩

櫻B
凜G

琴晚自己打個叔 死左3 4次先過
頂唔順WEAK左

唔gel
Gel左真係炒哂車
二次元嘅all back黎講，486果種好睇d

屌講起re0
我既雷姆啊

大陸名

原來佢有米7高
唔怪得望落去咁大份

486係咩？
我見藍皮同連登咁講架咋
咁應該叫咩

藍板*

雷姆..？
雷姆係邊個黎？

普通話發音同主角個名相似

G

一集都未睇過re0

好女仔黎

執一下斬裂果，即扣到得番30

係 我頭先都係
所以嚇到我即刻熄機
好彩又翻曬黎

宜家先打左20分之1既朱古力

屍套原來咁易打

驚壞SAV無關到

想gun

早

長短週

早晨各位

巴打走先，我幫你頂十秒

一秒都比多佢

umu

Abby

Arcade 生放冇信長

Fq成條體得一條毛

刷多幾百條體就會有好多
利申已經上返3百幾條

兩個試玩都抽哂禮裝

誠實既咸川

街機都有主題曲+又係真綾

早牙

１０石先寶3
到喉唔到肺

寶三一星禮裝？

C3見到有女人cos小刑

有冇tamamo?

點樣抽10石

未入場，過百人排隊中

召喚tamamo cos照

好彩無去

奪命凶彈好唔好玩

要返工啊

點止過百人

你到了？

走啦

係隊尾

成班毒撚係到圍威喂

p.s.真毒，要返工

聽日實勁多人cos凜b

我中段

我想睇cos泳裝奶光

真毒都可以射波

利申：只返周一至五

日台版都清晒體，
重未入得

好撚多人

留在家中打機算

不了
雖然有vip飛
成個場毒氣沖天

真正毒撚根本唔會出街
排緊既全部都係偽毒

agger

入左場未

入了，行完我想睇的fgo

有冇師兄知道大陸有冇禁到日版？？
遲啲新年要返大陸幾日

好撚on9

應該冇，在香港買張電話卡先啦

冇禁
大陸wifi玩到

帶左幾千入場，個攤位乜柒紀錄品都冇得賣，失望

排緊隊

終於入到

MK先出街

但如果有DATA 更新就會更新唔到入game
試過幾個城市都係咁

下我冇事wo
可能用既係酒店wifi

對真人冇興趣

勁到

唔該晒！

奇撚裝

唔敢係強國連街同商場既wifi. 都係用酒店wifi, 但一有data 更新要download 就唔得, 一係就勁慢慢到想等
要用香港電話卡先可以更新到, 好彩爆data 都有得claim 公司

打底褲

LILY

準備睇班on9抽卡

黑哨

頭飾我丟了

公開處刑ready?

係邊
利申 中間

翻版fgo送紙帽
換句話講姐係見到人地戴呢啲就唔洗同佢哋傾

附近

玩跑車服仲夠膽上台真係史上最柒

大家都係COS, 點解日本/強國COS 學妹, 同香港COS 既咁唔同

抽到送比你就話上台者

香港cos界不嬲低一個lv

禮裝

我離開該範圍了

香港個d心口要塞野

四星禮裝都計分

總統係邊

糞機率

黑衫紅袋

4:3嘅幾千石acc
官方嘅送多100飛都冇用

中左總統老婆

上左台，希望大家影完我唔好放上黎

屌你5星禮好過四星servant

係咪搵人扮架 跑車服課咁多石

內部ac嚟

錯過了

上次睇戲影左你相
係時候po出黎了

想睇

重係台上？

講笑，做社畜邊得閒去C3，
出去車錢都蝕埋

cls中左

幫我行過隔離去買張 EGOIST 飛得唔得

又唔係自己ac

總統走左未

唔喺fgo

係咪冇同人賣物區？

啱啱先起身
係咪無乜特別fate野買，唔去都無損失?

我冇去呀

我淨係對言峰綺禮（愛02）真人有興趣

對

炒價

我有佢相 佢好mk

好撚mk的

圖定老母

而家先搭車去c3

佢會搵我尋仇 好驚 不了

oh
咁我都係返工做埋d手尾佢算

ho mk

一陣出圖

型棍mk子

Ho ball

現在離場

冇野睇

打600萬未

繼續係屋企屠龍

近日hea打

C3發現一隻阿比

相？

你cos紅a，咁大家咪有野睇

同一隻牙福
搵搵佢地先

媽呀 好毒呀

30萬用腳都打贏

有咩

你地就好 可以去c3

c3 不去也罷

Fgo位見到好多型棍

冇野睇啦

個三個coser阻住晒塊版

ugly coser

仲認為打600萬
30萬鬥快都叫挑戰咁on9

係囉 又無2lai 又無尼痴

個個都1T有咩好睇

啱啱上左四個人三個都黑j雙孔
速刷攞呢隊都唔知做乜鳩

廣告牌同忘形水都好好睇

大隻香菜.gif

舉手 彈起

又有抽卡

啱啱先訓醒

發現貓弓同不孝子

好多毒撚

左邊對奶可以露多d

你在現場？

堆朱古力同升建築嚿嘢多出嚟有咩用?

我覺得算ok
Cos區見唔少不孝子，但我覺得佢最好睇

開光手指 睇到好尷尬

打開官方acc個box睇吓
抽咗成日會點呢

總統好有型

求相

好想睇

好悶
走了

發現一個校服002的

聽聲都知

有冇巴BB阿牙福

Fgo攤有牙福

我去旺角中

依到應該得我係矮毒柒

me 一陣go

男人扮

fgo果邊有tamamo cosplayer

成班禮拜六唔洗開工真係好羨慕

zmc黎

我做野個度廿分鐘已經執完手尾
家下行緊去搭火車去MK

恩其都 睇嚟神搓舊泥搓得唔夠幼

有無圖?

Me 黑肥矮毒柒

右邊我要
左邊留返比齊格

兩個我都要，齊格丟去碎肉機

、有冇圖

咁矮都唔夠幼？

見到了

唔去c3就唔洗傷眼

有個禮服j德幾正

社畜表示聽日先去、順便睇frd打gvs比賽

今日見到有人玩神高幾勁

但係比master撳住嚟打

有個安徒生勁似

會場外有個兔女郎好正

係咪即係矮仔黎 ?

你地可以留咁耐？

有無人cos天草女帝

咁撚悶都頂到咁耐

見吾到牙

我黎
小矮人有罪?

你好多funson

個fd影相 陪佢行

冇人可以取代到我心目中呢位完美還原既coser

我已回到家

天草巴

隻腳好攰

返緊去

有冇人cos黑人？

成個團最有味係佢

有人出南亞弓

有冇當日條抽卡link

哇堅還原

多左咁多人cos
有冇圖

Me 再搵搵

做乜擺我上黎

收島風宗介出切J

粗幼個幼

呢到係未有人有玩mh

銀時巴好似會carry

不過唔知點解戴住條鐵鍊

笑撚到噴水

@羅馬
佢好似好勁 HR高我一個double

岩岩初見歷戰麒麟就過左

屌你 又關我事

又好似冇錯
你hr1我hr2
咪一個double

一班高手扮新手

Pako

我係屋企打緊機囉

tamamo畫得最靚真係silver莫屬

我未打過歷戰

出名廢

未玩過MHW

我而家有pro但未有驚

DL版按個制就有

想問下中文版用唔用到日psn連機

又見到尼痴

果時講到咁仲以為當眾出cos
btw,呢個係cos聖誕假面唔係天草

你又去搵尼痴hehe?

不能盡訴

互射jor幾多次

上機前招個FD囝先

除左之前beta，未玩過mh

同02好似

軍服果張先最似

[img][/img]
幫我

用條撚幫你撩埋另一邊耳仔

嘩屌
大埔有架巴士反左

海獅哥added

恐怖

男的也好，不會懷孕

話說C3有間日本agent係到擺檔請IT狗

佢屌你喎

社畜

過去搞好啲薯仔ser

我都見到

小妹今日cosplay大老帥 有無人影到我

我會守護我既菊花

乜係大老帥？

有冇人有今日Cos Abi 個人嘅相？

大老shit

生命真係好無常

可能你體驗完返唔到轉頭

真係陰公
成車滿人
家下確認有7個去左
仲有十幾人係車箱入面未知點

巴打識貨

條路好窄 我估避車所以出事

完美的瘦底大波不存...

9個

13

出左陣

錯pool

喰種160出左韓肉，可以去睇啦

又係全話無台詞

有XHAKA可以ALL IN熱了

睇波王

原來"中文"都出埋

等錢課FGO冇計

今晚食熱狗

平時巴打們點樣幫公仔抹塵
清哂啲扭蛋擺佢地入去
襯今日執屋抹埋
啲坑位

用細毛筆？

19

買雲爺爺又可以多d錢課金

冇油咪細軟毛掃/畫筆之類掃
再求其d咪直接沖水,但要抹乾,但唔會好乾淨

買支油畫筆，唔知係咪咁叫
有分number果種
用緊3號

用相機啲吹塵pump 同掃掃
但有保鮮紙封住隻櫃，基本無塵
遲啲去整返膠片先

放展示盒

872

又有新野J

RIP

有咩男主可以好似齊格咁畀人屌到上天花板?

東京賤種？

School day

仲有另外3大賤男

Sibaru

至少仲有班人讚佢好型又盛
但係我真係完全無見到有人讚齊格一句

齊格真係讚唔落手 佢既願望就係搞9人

希望各位015 fan boy可以振作起來

why?

有冇人有C3幫台服cosplay 果3個台妹既相/IG ? 即係盾妹, 看板娘 同 白貞

過埋今晚咪知

015會戰勝歸來

Wfc

其實015睇落都幾正

係

顧掂雲加先啦

屌

台妹黎

HOT DOG 有錢課FGO了

今晚又返工

仆街熱狗

我聽friend講係台妹 其實個Saber幾靚

依個系列正

015

競女

香港有呢d質素就好

E子真係

早見天使

每次見到沖田總司
個腦就諗起達哥句阻撚住哂

屌學妹個樣好唔掂

016 RIP

056實用命阻止016傻落去

可以睇我打柒慎二條仆街

1001

支持男主進化做叫龍

尼祿物語

凜迫我食聖晶石碎片

歸一轉生

扎比死左好多轉

呢個凜又幾正

買左一set,有冇人要凜

迫住響屋企加班
十連又唔中四星以上角
屌

How much

得凜 當我冇講過

咪差唔多

ot唔課金o條命

凜B>>>>>>凜G

2.2既海底城...

all rin 都係禾的

扣得果少少血

船長咁快收皮

做乜撚野

笑4

空境!!

空境

空境復刻

有風

又填一個窿

終於可以攞埋隻殺式

10周年
月尾出二期
送鮮花

有殺式啦

順便比埋我拎老母得唔得

終於有殺式

喊左 種醬講野果段cm已經....

復刻空境 有冇WOW到

終於可以有殺式

殺式

偷巴哈仔c3圖,有冇清知呢隻膠邊間廠出

要抽番隻式用

KH3放首OP歌出黎都有料爆

女帝可以byebye了

感覺唔會單純復刻......

希望劍式執下模組再俾個寶解

過完年假先開活動please

仲有式學生版靈衣
五星🍊

不用課,多謝晒

點睇都係直落

屌，冇錢追

記得個fd上年暑假入坑，第一次抽福袋中劍式叫曬春
佢鍾意大波，屌式男人

養生左咁耐緊係要接住情人節出啦

我過年要番強國過節 星期日先番

式姐不知幾正

寶解回NP+藍卡弱體

上次完全無打,係咪有隻幾百萬既大鬼要打
記得啲fd有post fb屌過鬼

個即死要強化啦

會叫你用sup劍式清

迫你用即死既關

雖然都係走四日咁多多 星期一番工
我阿嫲見得一年得一年架喇

三紅卡爺爺

本身遲入坑，而家可以齊真綾，覺得感動

下一個目標就係千和既小黑...

傷痛

好似又係刷錢活動

休閒了

冇曬QP了

新設海洋都市ケープ

最後の聖杯戦争中、
1回戦に勝利したものの2回戦にあがる事を拒否した間桐シンジによって運営されていた都市。
後に彼の片腕となる女性マスターが３階層より逃げ延び、シンジの秘書となり、ケープはより完成した都市となった。
以後、間桐シンジはかつての舞台であった旧校舎を住居とし、
表だった都市運営は秘書となった女性マスターが行っていた。
少女を中心にした治安部隊を組織したのはその女性マスターの趣味だとか。

SHAFT TEN
各巻購入特典：封筒入りA5ミニ原画レプリカセット
第1巻購入特典：描き下ろしアクリルミニキャラキーホルダースタンド
全巻購入特典：描き下ろしB5アクリルアート

ANIPLEX＋
第1巻購入特典：複製原画クリアファイル
1~3巻連動購入特典：オリジナルブックマーカー
全巻連動購入特典：描き下ろしネロ等身大添い寝ウォールステッカー

あみあみ
全巻連動購入特典：A5サイズアクリルクロック

揀邊間店特好

兩儀式回來了

有金狗我就滿足了

唔捨得女帝

到底邊個係No 200

橙...

沙俄個公主

好波 有殺式

係, 有冇ig 同埋個 saber張圖

好在d 禮未食

估唔到牙星係啲咁既人黎

想佢早d開 送埋朱古力

好耐以前賣走哂抽返黎嗰幾張裝

原來你就係呀星!

唔抽女帝了
要殺式算

冇打但我記得舊年有個POOL有得抽
抽齊左

我隻殺式已經陪左我唔知幾耐了

冠位人形師

車場

9lv技 笑4

你南美大姐都兩招8

記得拉埋fd 出現率可以有200% up

之後改撚左

睇完今集FE有d心郁郁想升下隻船長
家下d技三條一

復刻魔伊不是夢

saber war/ fate accel zero重開先啦

媽咪啊

迷X做錯D咩

希望 fate zero 先

我想守護illya呀

有得成為真限定角啵

寶五伊莉雅仲未做到

咁多個復刻pool都唔抽

差小黑一家團聚

棄左一排

有茅今次情人節活動攻略圖參考下

有迷X啦

咁都回收到

新手岩岩打完土砂龍，表示我真係唔識做hunter

迷x陪左我兩個月了
福袋中左

唔抽禮裝可否打完復刻空境
利申：無劍式

笑4，兩個月都夠膽出聲

用我咪得

台版打左次，搞完一輪清晒全部野之後就屈係停車場刷錢

輕鬆
D MISSIOM EVENT不嬲都唔抽裝都輕鬆過完
除左CCC, D加怪裝全部送嘅

屌，好似有3張食左

即係CCC復刻有望

大鬼都唔係問題
有個任係要刷20隻中鬼，但唔知好似一個任一隻定點，台伏果陣刷到屌哂鬼

排下隊先

傷痛....

黑貓要+幾先係高效率錢關

期待016人類畢業

等下無問題既
起碼而家話你知合作復刻可能性唔等於0

會唔會動畫播完就插隊ccc呢

哼哼哼

殺式真係好正
希望各位無既把握機會打番黎

空境
屌迷X呢

原來都過左成兩年,又諗起空境d bgm了

黎緊同EXTRA合作.出呢隻

不要再說了
要夾好個期比成個月先出得晒Sw1 Sw2
4月完左LB1之後應該得

可能接空境

SW復刻1個禮拜得啦 打毛要求減半 一日出2關外星人入侵關

今年積極左， 上年記得悶到仆街

上年頭幾個月日日養生咁濟

課定金抽劍式

迷X係空境都有出場
淨pool都有可能

空境
shit

迷X成日出場 水著個時pick藏藏藏都唔pick佢

好彩冇貨狂呆 有彈藥

白貞抽唔到 bo2左隔離果隻

點解死都唔肯復刻sw

我唔想停車場

2lai

升佢老母小黑二號

利申今個月xx單

呀！！！！買邊隻blueray店特好呀！！

why not...

尼痴唔係不嬲賣齊咩

both不了
一set blueray 6pack錢
兩set 12pack
三set 18pack
窮

今次好難買齊

錢 再搵過

撞運氣散bid算
我今年仲有好多隻尼祿膠要買

幾時先連埋個SW2推出黎

巴打你一個人住？

見唔到佢成打老婆?

無錢買樓

me too

タマモちゃん

revival應該會加新野

提醒下大家劍式對所羅門有語音

兩隻式都100LV

好得意

如果兩隻式都更新埋模組
今次復刻就只能讚美咸川

連續兩場出三條骨

唔識玩弓

終於爆mhw表關

空境有冇杯攞

復刻空境 終於可以攞到殺式

好似沒杯

見到開房任務就覺得悶

啲禮裝食剩式同google

等咸仔出橙子

屌你老母今日要返工

一個星期放到兩日就得啦

魔伊復刻有望
小黑prpr

但似乎復刻活動多了一點

要壓老屎忽聖杯數量

想要新女帝活動

請珍惜今次 冇下次

個戰鬥bgm好燃

相信蘑菇實忍唔住手幫親生女式寫新劇情

難得同美版d鬼佬一齊同時打空境

咁j巴未兩邊一齊刷

玩埋美版

上年仲多啦
不過復刻慳唔少錢
一般復刻活動唔會課
重複野仲想收錢
起碼我唔會中咸川計

復刻對未玩過既人，依然有杯？

未玩過既有杯event 第一次送硬杯
第二次送結晶

我兩樣都想要

徐錦江.JPG

美版開左3,4日
爆過1,2粒金果清左25個任左右
感覺上幾輕鬆

今年冇人cos劍式？

chun added

可能因為慣左早排啲活動得一個星期左右
搞到而家覺得兩個星期既活動太長好悶

事實無box既活動係好撚悶 所以佢平時唧牙膏咁出關

百層塔就係唔唧牙膏咁出關嘅後果

今次隻 assassin抵唔抵抽 定留返兩儀式

你問得出就已經唔使抽

我覺得開2個星期主要係俾班無課休閒玩家都打得晒
美服個邊咁玩法 發覺d活動打到臨完個時就差唔多打晒

added

希望以後所有活動都送聖杯（無限），
咁點悶都唔怕

唔抽女帝不如唔好玩

AGGER

單體同全體寶具沒野好比 抽啦

抽貞德+女帝pool抽左420石 得個saber dklm

終於拎番式
小黑復乞有望了

發現Tamamo

船長比慎二troll左

btw
遊戲入面有冇呢一幕
慎二上一次對手既servant係太空人

#822

幾勁既servant比條垃圾慎二用都係死

邊到發現？

"凜"救左白野之後;比藥佢同尼祿食

貓貓

竟然復空境
棄MHW 重回FGO

除左劍式仲有冇pick up?

佢想嘅pick乜都得啦

我係想要殺式

想抽劍式，真綾team差劍式就齊章

早兩年玩完空境活動想睇空境，睇咗五集定六集就放低咗 到依家都未開剩低嘅睇埋佢
睇到一舊雲，唔太知噏乜鳩

殺式真係好重要

都仲係唔復刻迷X
川澄team差佢

好缺單體殺職
殺式d技仲要好完美

依家咪有得抽

"凜"一揪三

X同XA，分清楚先啦

和坤:就是管不住這手.JPG

出冠位人形師沙煩就寶2

屎眼一緊

其實活動就復刻light
今次就復刻版 revival
覺得佢應該加左d新野落去

尋晚嘅ED原圖

日本仔英文問題姐 D漢字咪又係寫復刻版

空境活動好似結尾除左伯爵仲同魔術王有關?
都有唔少發揮空間

加左橙子

巨頭刷毛去邊到刷

公寓呢個特異點gay提亞set出黎
但搞搞下就停手唔理，之後伯爵接手

公會堂 堅好刷

平日復刻light版指嘅係營運果邊工作量輕量化
但今次復刻版revival，我就唔覺得係英文問題

官方送新wallpaper

幾時復伊莉雅,順便出埋美遊

LE真係做一季就完？

咁嘅質素 點做兩季呀
唔洗經費牙

垃圾Fap都兩季

FAP咪就係冇經費

想睇ufo版

多人大曬嫁嘛
你叫佢介紹晒128組人做幾多季都得

光污染

6隻blueray
半年番

睇到壞腦

最近一邊刷mhw 一邊追翻卡爾提亞廣播局 原來又幾好笑

我覺得純粹係無light到求其掟隻英文字入去姐
不過俾台主咁燈一燈完就難講啲...

希望起碼都有強化/幕間

劍式強化3技+無敵,寶解強化解除, 殺式禮園校服

真心想佢強化劍式

利用2lai

咁食榭皮都要抽到了

乜你覺得之前d復刻版除左開放時間外，有野light過咩

神助攻